有冇人急屎會J痕或扯旗？

好似比堆屎按摩緊前列腺咁

I have a bad news for you

THIS